完全唔明點解班人可以祼裝

打大佬唔著甲，經歷左咁多次都知d怪火力有幾猛架啦，做坦既防低又唔拎盾，頂唔到幾分鐘，後排弓手法師唔洗玩啦，騎士又唔學挑撥技能，成班水軍就早d用回卷回村算啦

等你派裝

去邊買裝 教下我玩ok?
想買個+10手榴彈一野清哂D怪

金屬小圓盾好多條村都有得賣啦，唔好講咩， 用下腦正常返自己小屋，有料理技能都會有啦

冇合適嘅公會 一直都係孤狼 戰力有限

都係， 不過吸多d經， 至少要知道呢個副本LV 既怪已經係主動型，又有AOE 技，冇可能好似以前咁祼裝入去玩迴避流

回錯post

問題係個副本唔俾有裝
一俾啲怪見到你有裝就即刻game over

搭單一問
小弟渣26都有幾年 平時頭盔放車 甲放屋企
想問如果帶埋出街去人多既地方會唔會阻到人

係咩？ 我沉日入完副本出返黎又冇咩野喎，我見同隊個個祼裝已經收得皮，水錢都省返，回左村

我就玩開滾軸溜冰既